細說中南海 公安部副部長突下馬，習親信人人自危！|

細說中南海
公安部副部長突下馬，習親信人人自危！|
細說中南海(第3節) 20年04月25日

香港花生
190K subscribers

主持： 何俊仁 黎樂民 嘉賓：吳明德教授

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

[行動po]香港人日程表更新